一人一個淨係識佢簡寫既字

一人一個淨係識佢簡寫既字
我先 BMI
全寫唔知係乜9
就連中文都唔撚知係乜

Body mass index

IBM我就唔知

BMI唔撚識就stop la

M到嘅M全寫係乜

APA format

Money

LIHKG

Matting

masturbation

G6PD

唔係kentucky fried children咩

呢個中學背咗好耐

American Psychological Association

american philosophial association ?

On9

lihkg

Invisible Black Matter

SHIELD

DNa

唔好google 完先上黎答

International Business Machine

689

Glucose-6-phosphate dehydrogenase

PLGCHKDLLMONL79CFH

BMW BWM

w=萬

例子10w

姐係10萬

E = mc²

Lineage Hong Kong Golden

OK

廿年前KFC個招牌係全寫的

DC

SARS

Detective Comics

Detective Conan

p.s.

唔係menstruation咩

Radar

Kindergarten Fried Children

GAP
LAN
WIFI
HDMI
JR
CV
Etc.
Eg.

USB?

st.

MMA

唔識有咩問題？
好大壓力喎你

識係識 high 唔知乜9同埋wireless唔知乜9

唔識咪顯得你無知

人手filter就捐返入你老母個臭閪到啦

我係呀點似你咁叻

M&M

Btw

炸children 喎巴打

CV: Curriculum Vitae
Etc.: Et cetera
Eg.: Example given?? 9up only
JR: Japan railways? 都係9up

ASCII

ASMR

Titin 最長英文字

Автомат Калашникова образца 1947 года囉

龟

學吾識繁體💩

HJ2Q

吾你老母
殘體死撚開啦

etc

DLLM

nasa

得罪講句bmi都唔撚識就縮返入老母個閪到唔好出嚟獻醜啦

Ok

SEALs

我都唔想咁講 但依個真

AA 狗

Seed入面個gundam

ASEAN, CEPA
FBI, CID
唔google真係唔知

cos,all,sin,tan

The Man from U.N.C.L.E.

USSR

ISIS

Live In Hong Kong Gg

Xianggang Tebie Xingzhengqu

MTR

Kentucky Fried Chicken

ok

S.H.I.E.L.D

咪就係咁簡單
三樣嘢喺自己個象限係正
all就3樣都係正

真係唔識喎 講黎聽下

EDM

Dllm

FBI

I buy me

Universal Serial Bus

Et cetera

Love In Hong Kong Gay

Skr

UBS 瑞銀

CP

i.i.d

美國信息交換標準

ADIS

AED
CPR
HKG個G一直都唔知係乜

AIDS

Qantas

雞

Large Interesting Hong Kong Government

Federal Bureau of Investigation?

屌你老母
最簡寫嫁啦

嫁

TRX
BMW

sm 次次查完都唔記得

簡寫嘅名定係字？

同問

HSBC

經常誤會係恒生

IGTSBB

SMS
ICQ
MSN
有冇人解釋到

FBI
Federal Bureau of Investigation

Acquired Immune Deficiency Syndrome

恆生叫HASE

Bmw
Bayerische Motoren Werke

FWD

巴打好憎細路咩

6頁都冇人屌樓主
一係叫縮寫
一係叫簡稱
简写 呢啲先叫簡寫啊屌你

Automated Electronic Defibrillator
Cardio-Pulmonary Resuscitation

H&M

USB

HDMI

WIFI

聯邦 調查局 幾好記

killing fucking chickens

巴打中學已經讀到咁deep？

photoshop

International Business Machines

Bmw= 巴伐利亞汽車公司

FBI = Federal Bureau of Investigation

Matters

Bra

KPI

Strategic Homeland Intervention Enforcement Logistics Division
Iron Man 1睇咗10幾次先記到

LM

Strategic Homeland Intervention, Enforcement and Logistics Division

細個以為係M=Moon

McDonald

gpa

無柒用lor

lihkg is hong kong golden

Machines

DCPIP讀Chem都好難講得出全名
ALICE

Hennes & Mauritz AB

真

LAN :local area network

IFSC

GPA

Dichlorophenolindophenol

IUPAC

severe acute respiratory syndrome

牌子名

1. HP
2. IMAX
3. M&M's
4. YAHOO!
5. NERF
6. 3M
7. HTC

物件名

1. SCUBA
2. LASER
3. RADAR
4. ARIMA
5. ISBN
6. QR code
7. MODEM

PTU

BCR-ABL fusion

ICAC

Asmr

Buliding information Modeling

ICQ = I seek you

LAN: Local Area Network
WiFi: Wireless Fidelity
HDMI: High Definition Multimedia Interface

NKDA

Key performance indicator

Invisible Bothering Motherfucker

CPU
GPU
RAM

MSN microsoft network
Sms short message service?

前兩日先比同學問MTR

c3po

諗起達文西密碼 p.s. 既意思

GUNDAM

ISBN: international standard book name
QR Code: Quick Response Code
Modem: Modulator-demodulator
中學ICT呀sir有講過

Sexual Mating Slave
Intercourse Cuming Queer
My Seductive Nipples

bavarian motor works

M for Motorsport

Cunt Producing Unit
Great Pussy Urinates
Real Asshole Motherfucker

Av

小弟欽敬得六體投地
連續兩個解讀都咁有意思

Menstruation

一年一度google 大賽

NADPH
ATP
ADH

CLS

radio detection and ranging

SDMS-955

部部機都唔同

WWW.

Most Troublesome Railway

grandpa association

Maths

早幾年去韓國見到佢地KFC有個大廣告
寫住Korean Fried Chicken
笑到我噴水
果然乜都係韓國人發明

Naughty Ass Douchebag Pleasing Ho
Augmented Titties Party
Actually Depressingly Horny

avoid plagiarism advice

LSD

ISO

M記茄汁

好明顯你唔知GG全稱係咩

NHDTA

cls

World wide web

漏咗2,6呀巴打

Hong KonG

AED個E應該係external

no known drug allergy

By the way

俄文

between

United States Boy

仲有Seed都唔識

S E E D 都係分別代表4隻字

月經個月係月亮個月 所以係moon
或者月份個月 所以係month

Central Processing Unit
Graphic Processing Unit
Random Access Memory

kill fucking children

好明顯我講緊第二樣
photoshop簡寫叫ps而唔係p.s.

Autonomous sensory meridian response

International Organization for Standardization

e.g. 同etc. 好似 唔係英文黎 冇記錯的話

Islamic State of Iraq and Syria

唔係by the way 咩

ASAP = As Soon As Possible
BC = Before Christ
AD = anno Domini
LASER = Light Amplification by Stimulated Emission of Radiation

tl;dr = Too Long, didn't Read

P.S. = PostScript

little illegal hong kong gangster ～

好似係grade point average

H5N1
CLS
JM9

你都係想我答Phone....

一路將呢個字當利申咁用
但其實完全唔知點解

sex

我反而係用係啲信件結尾補充資料

雖然識不過題下話下，細個查過字典VIP係very important person

屌真係將好鳩既字眼變得好霸氣

題外話*

GEM

C.A.S.H

BMW

Lin is Hong Kong Gou?

啲國家會用最有代表性嘅英文字做簡稱
HKG JPN TPE

午后紅茶

刁大大

BIM 呢

bio有讀架wo
唔算好deep喇 講genetic個d個時讀

USB:ultrasonic boost

e.g. i.e. a.m. p.m. Mr. Mrs. ....

Get Everybody Masturbation

好似

AWP AWM

Arctic warfare police

Arctic warfare magnum

Scuba Diving 個 SCUBA

Self-Contained Underwater Breathing Apparatus

Btw = between

DNA

可能小弟我見識淺薄，入到u讀biochem先第一次見個term

VS

BVI

感覺上似“順帶一提”多d

USB..

E.coli

認真答

LineageH (H)ong Kong Golden

PDF format

British Virgin Island 英屬處女島

umbrella super big

Kill Fucking Chicken

依位ching英文幾勁

岩岩先知radar係簡寫

electronic direct mail
electric dance music

playstation

Academy of Performing Arts